玩唔玩立法會美國話事

係之前，九合一選舉民進黨大敗，台灣一片藍。韓國魚支持度大幅領先。
短短幾個月，唔單止韓國魚變成地底泥，國民黨一個百年大黨，竟然開始內部分裂，潰不成軍。

有美國幫手，有乜嘢係選唔到？

成日話美國介入干預，係真嘅你班親共黨一早好似國民黨咁收左皮啦